1700 何妖JW 現場

唔好去金鐘JW酒店

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！